Google Cloud Platform vpn

以下係我一位IT 朋友教我整既Google Cloud Platform vpn, 原則上係免費, 但要信用卡註冊, 會扣你地1美金但會free 返比你頭一年免費, 之後會有300美金慢慢扣, 不過會係你同意情況下先會扣錢.
至於安全問題, google 就自己諗啦
1. 入
2. 用google account登入
3. 按右上角“免費開始使用”
4. 登記完後按右上角“控制台”
5. 左上角按三劃的目錄》Computer Engine
6. 按上面“建立執行個體”
7. 區域選us-west1/ us-central1 / us-east1
8. 機器類型選“f1-micro”
9. 開機磁碟選“Debian GNU/Linux 10 (buster)”
10. 剔選“允許HTTP流量”及“允許HTTPS流量”
11. 按建立
12. 建立完成後在”VM 執行個體“頁，新建的VM列，按右方的三點》查看網絡詳細資料
13. 在VPC網絡頁，按左欄的“外部IP位址”
14. 將“臨時”改為“靜態”
15. 在彈出來的對話框隨意輸入名稱，按保留。請記下顯示的外部位址（e.g. 35.xxx.xxx.xxx）
16. 按左欄的“防火牆規則”
17. 按上方”建立 防火牆規
18. 名稱輸入”allow-shadowsocks”, 目標代碼輸入“https-server”，來源IP範圍輸入”0.0.0.0／0“，tcp輸入”443”，udp輸入”443”，其剩保持不變，按建立。
19. 左上角按三劃的目錄》Computer Engine
20. 在”VM 執行個體“頁，按SSH
21. 在彈出的SSH console輸入
將內容改為
23. Ctrl+O
24. Enter
25. Ctrl+X
26. sudo systemctl restart shadowsocks-libev
27. sudo netstat -nlp
28. 檢查443已在監聽
29. sudo apt-get -y install apache2
30. sudo nano /etc/apache2/ports.conf
31. 將所有443改為8443
32. Ctrl+O
33. Enter
34. Ctrl+X
35. sudo nano /etc/apache2/sites-available/default-ssl.conf
36. 將443改為8443
37. Ctrl+O
38. Enter
39. Ctrl+X
40. sudo a2enmod ssl
41. sudo a2ensite default-ssl
42. sudo systemctl restart apache2
Android手機
1. 安裝shadowsocks:
2. 安裝simple-obfs:
3. 打開shadowsocks app
4. 右上角按新增“手動設置”
5. 伺服器輸入剛才記下的外部位址（e.g. 35.xxx.xxx.xxx）
6. 端口輸入443
7. 密碼輸入 YOUR_PASSWORD
8. 加密輸選chacha20-ietf-poly1305
9. Route 選全部
10. 剔選IPv6 Route
11. DNS輸入1.1.1.1
12. 剔選DNS over UDP
13. 外掛選擇 Simple obfuscation
14. 外掛設定內obfuscation wrapper選tls, obfuscation hostname輪入剛才的外部位址（e.g. 35.xxx.xxx.xxx）
15. 選右上剔號保存
16. 在app的第一頁選剛新增的伺服器
17. 按下方中間的紙飛機
18. 再觸下左測試成功
19. 用browser訪 應顯示你的IP為剛才的外部位址（e.g. 35.xxx.xxx.xxx），在美國
利申: 係我朋友幫手搞, 大家有問題我都要問佢先幫到大家
最後我希望唔會有人需要用到 vpn 上網
香港人加油, 祝願各位平安

有d code出唔到，係度補圖

第21及22項

simple-obfs已經停咗支援，要用v2ray plug-in

ios 嘅shadowrocket 都停咗支援 ，睇圖

ios我真係唔知，要等其他高手答，架v2係得，但obfs仲用到

我朋友答

v2ray 條ling

用outline好似簡單d

[img] 用n2 high cpu 會可以處理多d facebook 短片

自膠

outline用shadowsocks-libev嘅code 但改license

Algo VPN都簡單

大哥 GCP嘅egress好撚貴架...

用住一年先啦

用v2ray啦屌，係麻煩啲但係起碼一路有人main，而且細機會好多俾人ban

v2ray加adguard home

有冇Oracle cloud教學？
我參考Google cloud個做法但firewall rules唔識set
貪Oracle永久免費

幫你問緊，唔係我整

未用過，不過我諗可以參考：

點解要裝apache?

推

正，跟住做個V2Ray即刻用到
今晚返去搞埋IPsec

留名跟住

你開邊度個IP都係美國IP,個SERVER都係美國,唔關事
Google Cloud都係,我揀香港但IP都係美國

巴打有冇IPsec個script share?
我之前搵個印度佬教學係用Ubuntu黎起
我個VM行CentOS run唔到

巴打連咗V2Ray測速有幾多？
我連Oracle同Google都係得3.x Mb
如果連L2TP/IPsec就有30Mb

我係Vultr 求其USD 6嘅vps
起個v2ray + https + ws + cdn都有20-30mbps

我啱啱先寫起一set tutorial，可能遲咗。
開port純粹用古法iptables

no need，我寫緊果陣啱啱開咗個新instance試，我之前試過淨係開admin portal反而fail咗

我無錢開gcp/amz試唔知佢哋係點，但Oracle唔使

我連oracle日本 都有30幾 Mb
google 都一樣
v2ray

留名

唔知點解我咁慢
但3-6Mb

LM

唔係it人表示好難明

其實我都唔識，我d fd就中港兩邊走，唔方面出面

有冇人用wireguard?
我仲研究緊係咩黎

未自己裝過server
剩係有用Mullvad 提供嘅WireGuard server
但幾好用
Initial connection 超快
開住嚟用都唔太覺得佢著咗

WireGuard 相對上係比較新嘅VPN protocol
但相對地無咁多包伏
我搞埋我個OCServ 都會試下setup WireGuard

但用黎翻牆會唔會好易detect到被block?

wireguard用udp port, 支那支慶前全滅, 翻牆最好唔好用udp port

唔知點解我sign up唔到
次次去到俾1蚊個位就system error

請賜教：
邊隻牌子路由器穩陣？
邊隻牌子手機防毒軟件穩陣？

Oracle永遠開唔到免費instance
永遠out of resources

如果俾錢用，邊個cloud service最平？
Amazon，Google，microsoft，Oracle

如果想隻VM有香港IP，有咩cloud service可以揀？